冬天係咪已經完左？

凍得嗰兩日，仲要10度以下都冇

冬天都未開始